聯合急症室深藍醫護迫害示威者

尋日8/10去聯合醫院陪屋企人睇醫生，見到我震驚的畫面！！
地點：急症室觀察病房
有一個疑似女護士長，有帽，粉紅色衫，中年，瘦，長髮，冇眼鏡，
專登走去一個有防暴陪既示威者身邊，
，當時示威者食緊飯，女護士長同後生仔講：你快啲食，食完好快啲走啦！態度好差，再唔知講左幾句後，
示威者突然啪斷匙羹，
好似想自殺，最後比佢哋五花大綁，
又唔知送左去邊..
聽到好似話去KH ,唔知咩地方。

好擔心..醫護一d都唔中立..同popo聯手對付示威者，有冇好心醫護知唔知佢既下落...?🥺

KH 香港另一間精神科醫院

醫護都有唔少藍腦殘，特別係上咗年紀嗰啲
朋友聽過有條友話明白點解當年64要鎮壓

睇下 D 中年 fb 睇緊乜 就知

返工放工戴口罩 呀喂

點解要去精神科？😱😱去到佢會點嫁！？好擔心🥺

唔明64點解要鎮壓...可以解釋下嗎？